未鐘意過任何一個人嘅入嚟

圍爐

未鐘意過人好小事姐
調翻轉就慘d

啫係點

未被人鍾意過

點解要咁笑我

細個畀女仔當面表白過，但嗰陣唔知發生咩事，走開咗。然後有一日成家人同鄰居出街，返到咥企樓下嗰陣，鄰居個細女錫咗我塊面一啖，但我返到屋企阿媽同家姐話我聽先知

當時我一粒聲都唔出，跟住阿媽開玩笑話叫佢錫我一啖就得，點知佢真係錫咗落嚟。btw當時發緊呆，屋企人話返畀我聽我都唔信

我
唔識鍾意人

有時頂多有好感，但識多一陣就發佢好多缺點，跟住就一啲興趣都冇

係
扣分制
仲要三分鐘熱度

same

你病得好重，有語癌就醫好先出嚟作文。

講真喎，唔係作文囉

依家唔係話你係假，依家係話你生語癌，講嘢一舊舊，分開嚟睇每句明，但加埋一齊唔知你想表達啲咩，連kiss嘅時序都亂得好緊要。

重點係叫你學好啲中文先好出嚟表達成件事！

sor,我成日都唔識點表達自己嘅意見，一講出嚟就亂哂

唔好意思，我依家睇返都有啲唔明自己講咩，認真sor

點解會咁

我細個嗰陣曾經被女仔表白過，但當時因為唔職嘢而就噉走開咗冇去理個女仔。後來有一日全家人同鄰居出街。喺返到屋企樓下嘅時候，當時我發緊呆，冇理到個女仔（鄰居最細個女）講嘢。然後我阿媽叫個女仔錫我一啖就可以整醒我，估唔到個女仔真係錫咗落嚟我塊面到。

唉唔好講出黎得唔得